[月經]一人一個教畜行為

拋磚引玉 我先
中一嗰陣 周會我上台表演
條粉腸校長攞個file遮住我個樣
話：呢位同學表演得幾好 如果遮住個樣就好喇
中學雞嘅我身心受創
記到依家

有冇諗過呢個喺事實?

當年為左知道邊條粉腸帶手提上堂, 玩到搜身, 心諗你不如報警啦

知你大袋啦校長

事唔事實我覺得唔重要
問題係佢當住全級面前咁講
有冇諗過我呢個中學雞嘅感受

上pe堂成日借啲椅摸我，又話我對腳好靚，
諗返起佢真係勁變態

其實佢地係咪可以話搜就搜

唔可以, 事實根本犯法, 學生哥識Q咩

[img][/img]

勁賤格

掩住耳仔答返佢咁樣你把聲都幾好聽

上堂唔比飲水 去幾耐廁所返黎要企返幾耐
On撚9

小學果陣因為數學成績唔好，比數學老師針對，有一次陸運會果陣，個仆街miss走果黎問我做乜撞人，我心諗 吓我邊有，就算有都係唔小心，點會記得，個miss唔信我，仲罰我去反思區，後尾先知原來係兩個bully緊我既女仔同個教蓄話我撞佢，聽啲小學同學講 佢地兩個事後係咁係度偷笑

上堂唔比飲水真係on撚9規距

矩

掩住個心 你真係好善良
件事過咗咁多年 我都仲記得
個條粉腸校長當住全世界面前講我嗰陣把聲

警民關係科madam 黎講過學校有權搜書包